\section{Einleitung}
Das Ziel der Testphase war es, eine hohe Testüberdeckung zu erzielen, um möglichst viele Fehler, die in der Implementierungsphase noch nicht gefunden wurden, zu beheben.
Mit einer Testüberdeckung von 99.78\% im Webdienst und 90.78\% in der Angular-App haben wir dieses Ziel auf jeden Fall erreicht. Die jeweiligen Coverage-Reports sind im Anhang zu finden. 

Die Testmethoden teilen sich in Komponententests, Integrationstests und manuelle Tests auf. Manuelle Tests wurden kontinuierlich ab dem Zeitpunkt der Zusammenführung von Webdienst und Frontend/Backend durchgeführt. 
Die meisten Komponententests wurden bereits während der Implementierungsphase geschrieben, weshalb der Fokus in der Testphase vor allem auf den Integrationstests lag.

Eine Zusammenfassung aller Tests befindet sich am Anfang dieses Dokuments. Anschließend wird erörtert, inwiefern \name die Testfälle und Szenarien aus dem Pflichtenheft erfüllt.
Zuletzt werden wir noch auf Änderungen eingehen, die während der Qualitätssicherungsphase vorgenommen wurden.

Das Ergebnis unseres Projekts ist nun das fertige Produkt \textit{ARGOS}, das insbesondere auch auf fehlerhafte Anfragen richtig reagiert und sich in allen getesteten Fällen wie erwartet verhält.
